武漢肺炎 死幾千個 全面封關 拒實行

問過中央 加購口罩 萬千市民 辦喪禮